慈雲山老人院第2單！

大爆發

停工停課啦屌你老母臭閪

間老人院唔駛要

護老院基本上中左一單就封得

應該成間老人院中招 係老人完都唔帶口罩

好呀

民建聯咸能左

無啦啦少左幾廿票

cls，廢老抵抗力低，好易柒

係d老人唔使要

可能之後唔止幾廿票

乜唔係死左都投到？
太睇少老人家投票嘅決心啦

林鄭借病毒解決多年來老人院宿位不足問題

天滅港共

滅村